同男朋友既生活習慣完全唔夾 如何是好？

我大食 佢性冷感
我生活無規律 佢成日鬧我夜訓唔食野
我鍾意食肉 佢食齋咁制
我鍾意搭地鐵 佢鍾意巴士
我鍾意掃街食飽 佢就一定食正餐
我鍾意上高登 佢話高登幼稚

分唔分手好 我知自己仲好愛佢
但太多野唔夾
有時都幾辛苦
拍左1年

屌 我同你一樣情況

樓主肥婆？

死肥婆

57kg 168 e cup肥毛
上面啲毒j係咪無媾過大波妹

點？你係我條仔？

對住肥婆緊係冷感啦

咁都仲可以一齊到
佢應該只當你做愛機器

57kg咋喎

小肥，剛剛好

分手囉

真係幾唔夾
淨係性都頂唔順

長痛不如短痛啦
咁多野唔夾唔協調會產生好多問題
搵個夾得泥會舒服好多

p.s.最鍾意小肥，歡迎pm

男人食齋會降性慾

gay

青頭仔

pm我，可以幫你

call返隻g 重回正軌啦

我同我男朋友都好多野唔夾
我鍾意夜訓佢就日日鬧
我鍾意搭巴士但佢完全唔會搭淨係搭火車地鐵
佢唔玩得機動遊戲亦唔可以搭船搭飛機去旅行
但我就好鍾意四圍去
雖然我地成日為小事鬧交但鍾意對方就要互相遷就
慢慢磨合，唔好到失去左先後悔

我好明白你呀絲打

岩阿 有咩唔夾可以夾到岩
唔好輕易放棄段關係
到時實會後悔
同埋每個人生出黎點都唔會100%夾啦
志在大家肯唔肯改變同體諒姐

分啦

加油呀

我同你男友一樣 不過冇女

樓主pm我地好夾

Gay